其實HR係睇學校排名定係睇honor

佢地請人睇邊樣重要啲?例如一個只有third honor但係全英前十grad定係普通三四十排名大學拎住2-1甚至first honor畢業？

睇work experience?

睇心情

睇grammar

睇樣

認真post 佢地個門檻係咩？係咪見你third honor就算前十學校都唔會interview你？

你講排名3-40係全英定全球先？

乜都假 睇運睇樣
你係靚女貼張相係CV 乜7GPA 乜7U都叫你黎IN下

全英

咁總有大公司睇cv做人既

Third hon基本上唔會考慮

睇邊個肯收低d人工

睇身材

睇自己食左藥未

睇你見咩工

利申 third hon

大公司睇克cv就睇樣
一樣cv 點解要揀件柒頭返嚟拖低公司形象?

請人不嬲都亂黎

睇有無隆了胸

睇價錢

有無工請

真係？咁grad完等於浪費?

你問得呢啲問題，咩hon 都無用啦，做人咁無自信

全英頭5就有用 頭40鬼有人識咩

想知下